港島東仆街了！67樓Neo Derm有超級傳播者

成層67樓仲返緊工，大家睇路

該宗本地個案經油麻地臨時檢測中心發現，為1名32歲女子，與家人居於西灣河嘉亨灣1座，於港島東中心任文職工作。她於10月16日開始發冷發熱，18日到筲箕灣愛蝶灣商場一名姓鍾的私家醫生診所求醫，醫生當時覺得她「不是太似新冠肺炎」，但如覺得擔心亦建議她做檢測，她於同日到油麻地臨時檢測中心檢測，結果呈陽性。
張指，患者的同住、曾於傳染期與其食飯的5、6名家人，以及2、3位坐得近的公司同事都須要檢疫，而該公司其餘約100名同層職員則須檢測，公司亦須停業及大清洗。
消息指，該名確診者病毒含量特高，在檢測前已有輕微病徵，而且病毒量高，有機會是超級傳播者。

呢間野仲成日叫其他分店員工上去開會
仲要十幾廿人係到玩埋d on9 game

講到個咩cell armour咁巴閉
叫咗嗰個同事食未呀

恐懼撚全面進場

又嚟

成層百幾人仲返緊工真係好撚香港精神

我嘅訴求就係返工

Neo derm 中左好多次

記得準時返工

該名確診者病毒含量特高

特咩高呀
用埋啲蝗語

嘉亨灣1座，間野老細下話